Email 話自己刻意醜化自己，但髮線係事實，光頭婆就光頭婆

咁多嗲返清朝啦

光頭嘅靚女充其量只是尼姑

更何況肥豬

肉琳c妹

你咪又係照j

已戒 J email